法國法國足球真係好撚多人材

麥迪比，丹比利，尼馬，巴卡約高，文迪，烏姆迪，華拉尼，高文，博格巴，馬迪爾

非種族歧視
但⋯真係成隊都黑人

港隊都有黑人啦屌